想剪指甲

但半夜剪諗起四月一日
細個睇成屋藍字嚇撚到瀨屎
早2日睇講鬼故 諗起就係你後面呀呀呀！！！
突然好想翻睇一次藍色字...但唔想玩死自己...
我仲要沖涼
我想剪咗指甲先沖但唔敢-.-
再唔沖唔洗瞓 再唔瞓聽日醒唔到但我想剪咗指甲先沖
但我唔敢
但再唔沖唔洗瞓 再唔瞓聽日醒唔到
但我想剪咗指甲先沖 但我唔敢
但再唔沖唔洗瞓 再唔瞓聽日醒唔到但我想剪咗指甲先沖 但我唔敢
但再唔沖唔洗瞓 再唔瞓聽日醒唔到

偷雞睇咗文字版屌 如果睇片一定會標屎
但睇字好似又搞到膠膠地但都係少驚 但嗰集真係好睇

岩岩終於剪咗